垃圾徵費係林鄭周圍安監海康威視監控鏡的第一步

港共就係想周圍有人扔垃圾

大家諗下窮人區食都無錢一定周圍扔
林鄭就會話要保持衛生就要狂安監控鏡

搵隊人凌晨去住宅區捉垃圾蟲,其實就係夾女示威者去強姦

香港警魔已經用ha 的系統搵有情緒病紀錄的人輪姦
荃灣x小姐就係其中一例, 爆左就屈你精神病發,刑事檢控專員豬狗不如梁卓然會誣告到你坐監

難得因為經濟差同選舉近了
連帝制派都唔敢支持

唔該民主派班智障咪再要求加會

冇計 wo
早年擴展堆填區又話爆又話臭又反對
起梵化爐環保團體又話空氣污染又反對

香港警魔連ha紀錄都偷,仲用作選擇目標強姦

捉垃圾蟲的閉路唔直駁警魔總部我跟你姓

1984 既控制手段

根本就係 係班傻鳩環保撚先會支持

推
好重要
林鄭呢個人依我經驗咩都做但絕唔做好人

推